{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068924",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "레이아웃"
    },
    "text": "江原特別自治道 春川市中央路140番地A棟1階に位置するレイアウトは、複合空間としてカフェ及びカジュアルBARで運営しています。 当店はお客様に様々なメニューと快適な空間を提供するために努力しています。 コーヒーや飲み物、パスタ&ピザ、ベーカリー、デザートなど様々なメニューをご提供し、ハイボール、ワイン、ビール、ノンアルコール酒類などもご用意しております。 昼と夜を問わず楽しめます。 駐車スペースはティーマップでレイアウト駐車場で検索することができ、建物の裏側にあります。 建物の入り口の方ではなく、大通りに曲がって裏通りに戻ってこなければなりません。 もし難しいことがありましたら、お電話いただければ親切にご説明します。 弊社のレイアウトは、お客様のニーズと快適な空間のために引き続き努力してまいります。 レイアウトは春川市保健所の向かい側に位置しており、駐車はプラザ薬局の路地やSKガソリンスタンドを通ってドゥミルアパート方向に右折し、すぐ右折して路地に入ると建物の裏側が見えます。 お店の建物の裏側も利用可能で、混雑時には路肩の両側に駐車をお願いします。 メニューはCoffee、Drink、Highball、Wine、Beer、Bread、Cake、Pasta、Pairingfoodなどがあり、価格は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "レイアウトはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "レイアウトは江原特別自治道春川市中央路140番地A棟1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レイアウトはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "レイアウトではコーヒーや飲み物、パスタ＆ピザ、ベーカリー、デザートなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "レイアウトではアルコール類も提供していますか？",
            "answer": "はい、レイアウトではハイボール、ワイン、ビール、ノンアルコール酒類なども提供しています。"
        },
        {
            "question": "レイアウトの駐車スペースはどこにありますか？",
            "answer": "レイアウトの駐車スペースは建物の裏側にあります。建物の入り口ではなく、大通りに曲がって裏通りに戻っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "レイアウトの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、レイアウトの近くにはティーマップでレイアウト駐車場を検索することができます。"
        },
        {
            "question": "レイアウトの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レイアウトの営業時間は昼と夜を問わず、詳細な時間についてはお電話にてお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "レイアウトの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "レイアウトの料金はメニューによって異なりますので、詳細は現地でご確認ください。"
        },
        {
            "question": "レイアウトは春川市保健所のどの向かい側に位置していますか？",
            "answer": "レイアウトは春川市保健所の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レイアウトの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "レイアウトの駐車場はプラザ薬局の路地やSKガソリンスタンドを通ってドゥミルアパート方向に右折し、すぐ右折して路地に入ると建物の裏側が見えます。"
        },
        {
            "question": "レイアウトは混雑時にはどのように駐車するのが良いですか？",
            "answer": "レイアウトは建物の裏側も利用可能で、混雑時には路肩の両側に駐車していただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "レイアウトのメニューには何がありますか？",
            "answer": "レイアウトのメニューにはコーヒー、飲み物、ハイボール、ワイン、ビール、パスタ、ピザ、ベーカリー、デザートなどがあります。価格は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 577
    }
}